越跌越愛 越跌越買

彷彿終生討債
違逆我的宗旨strong hold投懷 不免病態

Gme 拍拍拍
Strong hold 拍拍拍

越怕越買 越hold越high 辛苦得很痛快

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

Any gme 手足口